1 et 2.
Agneau de Dieu, Agneau de Dieu,
Toi qui enlèves le péché du monde, prends pitié de nous.
Toi qui enlèves le péché du monde, prends pitié de nous.

3.
Agneau de Dieu, Agneau de Dieu,
Toi qui enlèves le péché du monde, donne-nous la paix.
Toi qui enlèves le péché du monde, donne-nous la paix.